英超最強球隊

唔知英超最強球隊係打多個人之下贏左李城幾多粒呢

50粒